屋企Wi-Fi成日斷下斷下

自從換咗router之後，屋企Wi-Fi成日斷下斷下，上網要每入一個網/入一個post就要refresh一次

究竟出咗咩問題?（隻router新買的）
如果買新router點先可以避免中伏

神奇在個訊號一直都係顯示訊號良好

乜router?
試過update firmware 未？

我個$800 4G sim router嘅訊號仲差過$200舊款
我認我對router 嘅認識唔多 又貪平買左tp link

TP Link 大伏

其他牌子4g router 坐底1200啊
諗住村屋撚最多都係行流動全速唔會用得着高檔嘢

有咩router 推介？屋內450尺，有12個device左右

推

試下WiFi setting 轉channel

轉channel 係咩意思？

Wifi channel etting 通常預設auto
你試下轉其他
入去你router setting度
192.168.0.1 果類網址，唔同牌子都唔同網址
你入去探索下

類似咁

我之前wifi都係咁 換左router都係咁
最後test到係啲線因爲太潮濕

求router推介

多謝巴打，我試吓先
其實有冇router唔使咁煩，一插即用？

同埋我懷疑緊我部Router之所以咁廢，可能係因為佢support唔到咁多部device

12部device 係咪對佢來講已經好吃力？

同時12部一齊用wifi當然吃力啦
但係你唔會成日12部一齊用嫁麻
我推薦netgear

都係, 同時用最多3,4部

同問
我連4-5 device
就算我對住router打機 睇片 都會爆ping/斷線
經常轉左channel都係咁
已經換過3-4部router都係咁
而家用緊asus rt-n12hp都係咁